學玩opinion之前，要先上呢個course

呢個course叫做

選擇與未來

options and futures

上咗會教你人生規劃，展望未來。

但你窮

個course會教你delta gamma theta,係占卜用嘅符號

有意見都要上堂？

long short係計劃嘅長期短期

Opinion 點玩

call put係打電話溝通技巧同做人要識放下

open close係心胸要開放

上course有教。我都寫少少

strike 係打擊，即係多做運動。打棒球之類

以為係derivatives

maturity係解做人要成熟

我要opinion , 你比option 我。 我可唔可以告鳩你

做人策略仲有好多，bull, bear, butterfly, condor.教你認識動物，類似五禽戲，猴形，鷹形。好有趣

當然要

Opinion真係好難玩 你睇樓豬

成人題材有BSM MODEL, BODY SM個MODEL, 好咸濕

唔係onion咩？

我都係想人知道玩opinion唔係瞓喺度收錢咁簡單，好多嘢學

唔學好就會GG

what’s your opinion?

strike

delta

theta

gamma

out of the money

在錢出面，錢少

in the money

在錢入面，錢多

option係選擇，有得揀係好事

咩係volatility smile